徐時論 容易受傷的PoPo，不准鬧、不准質疑、不准呠！ 當市民被煽動，政府應該要做的是什麼？ 所謂的「走法律罅」究竟是

#香港警察 #香港國安處 #快必捉捕

容易受傷的PoPo，不准鬧、不准質疑、不准呠！
當市民被煽動，政府應該要做的是什麼？
所謂的「走法律罅」究竟是什麼一回事？
｜徐時論
20200908

徐時論 TsuisTalk
141K subscribers

#香港警察#香港國安處#快必捉捕#徐時論
容易受傷的PoPo，不准鬧、不准質疑、不准呠！當市民被煽動，政府應該要做的是什麼？所謂的「走法律罅」究竟是什麼一回事？｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com